大家番新工前唔會send msg 比新公司確認？

2個月前見左份工，好快有offer
通知期2個月後，聽日會返新工
但成日好驚取消左個位，始終而家市道咁差
想問大家返新工前會唔會比個msg HR/直屬上司？但真係唔知講咩好喎⋯⋯

但成日好驚取消左個位

就算你未簽約, 甚至第一日返工
公司都可以收返個offer
所以你就算wts咗都冇用

無必要咁緊張,
根本你控制唔到,
無謂諗咁多

番就番，驚乜。
搞到咁複雜，背後比人講添呀。

說話係咁講，但上到去先話取消左好尷尬嘛....

取消咗自然會通知你啦

唔係應該簽完約先走人?
番新工先簽約

佢就算唔取消
你返咗1日之後即時通知你唔適合
你都係即日last day

你想未返工就上位比人討論咪SEND MSG囉

真實俾人笑on9

你真人應該都係奇撚怪怪嗰啲嚟😅😅